一句講哂，支唔支持行私刑

正皮＝支持
負皮＝唔支持

有冇鬼都唔關事，基本原則問題

比傳媒影到嘅係白痴

錫春袋算唔算私刑